- Рассохин Алексей Александрович
- Тестовое задание PHP

# Описание
Проект по тестовому заданию в компанию Mediasoft. 

Старался в ходе выполнения задания показать умение вариативно работать с фреймворком, в зависимости от задач. Надеюсь, по коду это видно.

При выполнении тестового старался комментировать все методы, а в моделях использовал константы.

### ДЕМО-стенд

Для того, чтобы вам было проще проверять, я подготовил демо стенд.
Вот данные от него:
1. Адрес `https://mediasoft.alras63.ru`
2. Логин `admin@nomail.co` и пароль `adminMediasoft123`

### POSTMAN

Postman-коллекция приложена к проекту в репозитории, файл `MediasoftTest.postman_collection.json`

# Запуск
1. Создать клон проекта
```sh
git clone https://gitlab.com/alras63/mediasoft_test.git
```
2. Настроить `.env` на основе `.env.example`:
   1. `APP_URL` - адрес сервера
   2. `APP_PORT` - порт приложения
   3. `DB_CONNECTION`=`mysql`
   4. `DB_HOST`=`mysql`
   5. `DB_PORT`=`3306`
   6. `DB_DATABASE`=`Имя вашей БД, созданной под проект`
   7. `DB_USERNAME`=`Юзер БД`
   8. `DB_PASSWORD`=`Пароль юзера БД`
3. Запустить команду `composer install` из директории проекта. Версия php не ниже 8.1
4. Запустить команду `php artisan migrate` из директории проекта. Версия php не ниже 8.1
5. Запустить команду `php artisan db:seed` из директории проекта. Версия php не ниже 8.1
6. Запустить команду `php artisan serve` из директории проекта для инициализации приложения. Версия php не ниже 8.1
7. Запустить команду `php artisan key:generate` из директории проекта для инициализации приложения. Версия php не ниже 8.1
7. Запустить команду `npm install && npm run build` из директории проекта для инициализации приложения.
8. Будет доступен админский юзер, почта `admin@nomail.co` и пароль `adminMediasoft123` 
9. Админка доступна по адресу `http://localhost:8000` или на демо-стенде

# Прогресс выполнения
- [X] Часть 1 - админка
    - [X] Регистрация
    - [X] Авторизация
    - [X] Управление пользователями, в т.ч. админами
    - [X] Разграничение прав админа. Кто-то может смотреть чек-листы, а кто-то — изменять настройки пользователей
    - [X] Возможность блокировки пользователя
    - [X] Управление количеством возможных чек-листов у пользователя
    - [X] Просмотр чек-листов
- [X] Часть 2 - Rest API
    - [X] Регистрация API
    - [X] Авторизация API
    - [X] Создание чек-листов с учетом ограничений из ч.1
    - [X] Удаление чек-листов
    - [X] Добавление пунктов чек-листов
    - [X] Удаление пунктов чек-листов
    - [X] Изменение статуса пунктов чек-листов
    - [X] Получение списка чек-листов
    - [X] Получение списка пунктов чек-листов с указанием статуса
